見到有人話英國冇欠香港人真係唔知比咩反應好

其實件事好簡單，只係有人係英領門外和平集會，跟著英領就報狗拉人 關英國欠唔欠香港人咩事。
商場報狗咪屌間商場囉，狗鐵報狗咪屌狗鐵囉。就係咁簡單，唔通你話商場同狗鐵冇欠香港人咩 成件事跟本就唔關邊個欠邊個事

文宣材料唔應該只局限於「紙」

日已落

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

用呢件事做國際文宣仲好過啦

我諗手足有同英領溝通過先會留守咁長時間，依家咁做係咩意思 手足出事點算

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦